[扮工動物園] OGIM 之星期一

Joson

早晨啊

Joe 浮

早晨皮

今朝勁早，飯嫂帶阿妹去中旅社搞回鄉證

早

ha姐

guam姐早晨

薯
我累了

新人報到

我係新人喎

歡樂卡

怎麼了?

小姐小姐
你比我嘅感覺好熟悉好親切啊

我第一次入呢個po喎

第一次見就咁熱情

呢家啲新人開口埋口第二句就走去鍚其他女

sorry 囉 鬼妹仔性格

咁你要唔要錫一啖阿?

我呷醋了

最近咁靜嘅